# perfectionnez_vous_en_python

l'analyse de données provenant de l'Assemblée nationale. Hé oui, nous allons analyser nos chers politiques !

Nous nous intéresserons plus particulièrement aux parlementaires et analyserons la parité de chaque parti politiqu


Ici je fais juste une petite ;odificqtion pour voir co;;ent le tout  
